［心事JJ］鐘意左女神5年.. 想巴絲打比d意見

是咁的
我同佢做野識..之後我對佢一見鐘情
幾日後終於鼓起人生最大勇氣，問佢拎電話同Facebook 之後keep住wtps

到過左幾個月後，女神選擇同佢前男友復合番 同埋當時我都chur得佢好緊 （第一次追女仔）
而當時當時聽返同事講佢話都明唔鍾意我 所以wtps都係hea覆我

到一年後間野汁左..大家各散東西 但我間唔中都有wtps 問下佢近況(仍然hea覆)，

之後佢同男朋友分左手，直到一年前佢同左個TB一齊到衣家

到左今日，佢wtps終於冇再hea覆我 大家有講有笑，有時隔一排冇傾佢都有主動add我 而對話當中我都有暗示過仲好鍾意佢

至少衣家既關係叫係朋友

期間都有女仔鐘意我，亦曖昧過，但最終冇一齊到，因為我始終忘記唔到女神

到最後想問下巴絲們..

我衣家應唔應該主動出擊
定係等佢分咗手先，
我最怕失敗左既話會好似之前咁連朋友都做唔到
仲有黎緊佢生日 送唔送生日禮物比佢好

。。。。。。
要一齊第一次已經一齊
收手啦
再落去受傷只係你
信我 過來人
唔好以為睇到少少光就係希望

要你時咪要
話明hea你 暗示明示都夠曬都冇用
送禮兵記得自己個位置 不要太過火.

都岩既 其實好多次同自己講話唔搵佢 但都係做唔到

情深不壽呀巴打

日子耐左真係

只
會
是

朋友

朋友真係變唔到情侶 ？

係好朋友
女神都咁同我講

咁你係咪放棄左

仲有keep住傾偈+間唔中見既
見步行步啦

咁樣只會令自己痛苦 (痛苦中

我明但係自己唔捨得放手
真係唔想有一日佢同我講我有男朋友啦

唔捨得放手X2 唔敢想像佢有男朋友會點